放低你哋嘅簽名

研究左點簽名好耐都簽唔到一個好型嘅簽名
想睇下你哋嘅簽名係點

push

幫我設計一個 練好再簽你睇

真心push

一打唔洗找